推 ！ 天水圍要人！知道防暴喺邊！

天水圍游泳池後停左目測10架左右既防暴車，啲狗入左九巴廠及水務處。暫時未知進一步部署！

自推十次

Tui

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12